有冇人已經eat咗最近肯德雞熱烈推銷的黃金流沙新地（12間分店有售）??

食完仲送黃金匙羹 好像很high class

想試

佢say到好吸引 好想eat

老闆，百里香會唔會出雪糕

好神祕 好誘惑

我周圍同人說咗 會不會影響我success 購買黃金流沙新地的chance...

Eat你老母
Say你老闆

食咗
個醬比較似流心奶黃月餅入面啲醬